8473 袁彌明後援會（ 5 ） 今晚出業績喇！

準備好星期一爆升喇！

一蚊不是夢

Gogogo

咁耐都無人開新po
唯有我開

留名，等睇業績

你做咩唔開新po

係囉等咗一陣

人哋都走咗，仲開，我又諗咩居心
係你哋開架啦

其實一早price in 咗落股價到啦
爆咩鬼

信念呀

正解
不過都想睇業績 想知係咪真係咁巴閉

1蚊見各位

留名

我黎啦

睇定啲先，話唔定係跌穿

放左未

想入十萬股玩下
硬係覺得4點前會上升返
而且今晚出業績，估計會好，星期一都會上返d

0.25入0.24走左
仲有筆0.3未走 等睇今晚開會

經驗話我知每日lunch前同收市前上返 定律黎

唔想潑冷水
唔好入 前景唔明朗

入左兩手 2.3 希望上返3.幾 就放

琴日發生左單咁嘅野
我當晚即刻去學睇技術圖
然後從技術圖同評論熱度黎講
拉升阻力有啲大

喺大戶立場黎講
上一次大升比人拉高 好多高追放唔到手
如果佢入場就會好多人走到
佢要計嘅係 高位走同低位跟隨嘅比例黎決定入唔入一波
以今日淨入資金其實都有啲吸引未入嘅追

我真係笑撚到仆街

你算唔算自打嘴巴？

沖呀 升到上7.21

打左
所以琴晚即刻去學睇技術圖

學左啲咩
俾大戶炒起有得睇圖架咩

點解係都要留戀呢隻股

不如討論下有冇其他有潛質既股cover番仲好

炒消息學人講業績
瞓醒未？

技術圖同大戶炒無關
不過站在未入場嘅大戶黎講
諗下佢地立場就會明

市值得兩億等業績托咩
除非佢盈利過億

$10都唔會放

請入 最多咪跌到0.1

係
最多咪蝕一皮

大家準備好未

上緊

爆上

爆完

以為自己斷線
個價唔郁既

陰升

on9,一定爆上

齊上齊落

手足

賺完捐蘋果

起來！香港人反抗

俾d 力，一齊入

今日企穩0.5已經好開心

難啲喎

+1

前日賺一倍冇放到，而家倒輸

我覺得0.5已經盡曬

正常可以上到0.6到，下星期一朝早爆上。跟住就大手派貨。

走啦 呢隻野已經玩完

上得返.4已經滿足，仲諗.5

香港人！撐住
香港人！反抗

笑撚死 尋日仲不斷寫劇本叫人入 廢柴

係，唔好太高估佢，賺少少就算。

我睇返舊業績
再睇圖 都係有跌無升
我0.345放左

我都諗住.4打和走算 雖然都難

唔廢點會寫劇本

買少少當賺幾餐飯姐。

尋日學睇圖編劇唔撚洗圖啦 282又睇圖升20倍咩

頂，呢隻股邊有野睇架
大家都係賭緊
我尋日學咗野啦，好在尋日lunch前清醒放得到
新手扮專家最仆街

個分別就係之前冇人留意
依家有連登仔睇緊

唔學唔通成世都咁寫劇本咩

上晝賺左70夠食個lunch

疏囉

手續費都cover到?

其實可以唔洗睇 散緊貨個莊

扣左手續費未架

食一支煙就升一升
唔食又跌返 想我做煙鏟咩

有冇機會上到0.3

1手咪夠cover囉

平有平食

收市前入幾手先
業績好星期一就賣撚咗去
業績差就拎彌明條八婆張相顏射爆佢

香港周圍黃金

一點煙又升返 我屌

咁都開到5

你知唔知自己買緊8473？

一定買蘋果先可以捐蘋果咩

你今日好做返幾次凱婷

Last一支啦

3支一齊隊啦

而家仲玩緊一手兩手嗰啲，不如上佢鋪面買枝幾百蚊保濕支持下算啦
蝕幾千嗰啲成條line買哂返去慢慢用都得啦

男人老狗有咩買到？

你一條過啦

袁爸爸Gogogo

一煙流 大震撼！我點！

成條line呀

又真係升喎
升左0.002

入邊隻隻字都識，加埋一齊就唔明

升啊

你唔好停當燒香咁燒啦

仆街 食完啦 又跌返

你當香裝啦

即刻衝去買返幾廿包，林則徐咁燒佢哋

入返幾手 一升就fatfat

唔理了，十年後未執再睇

又爆升 0.002

問同事借左一飛黎食
繼續一煙流

有綠燈已經皇恩浩蕩啦

依隻股正路業務0.3以上點都有，係依排新手散戶怕步282後塵恐慌性拋售，大戶等落到0.2入手，過左排282 effect上返0.3賺33%以上啦。

咁肯定？

又食完

一個二個話撐袁爸
而家當佢condum

大户出現

282 1716 回晒
睇路

冇事 呢隻有業績加持

望下個表先 利申唔識睇

9up你都信
無圖你話100萬股都得啦

哩條友又真係大戶
手持10幾%

今日個市好悶，由過山車變咗坐地鐵咁

今日lunch後冇free fall 已經好好

跌落去

出完業績都返唔到家鄉就由鳩佢算
生到2046當一個教訓 坐住提示自己
利申0.33 @6手

唔知係咪佢啦，但竟然真係有

記錯第二隻

預咗啦，大家又唔捨得放，又冇人夠膽買

啲交易勁疏 莊家似收左手

今日完全無mood 睇
等星期一升
有無人一樣

個xxx騎士團仲有面入黎搞笑

升唔升先係問題

On9仔一名

我

0.244入咗4手 有啲後悔

勁厚面皮

可能爆上5仙咁多

好淡定覺得會 唔知點解就係覺得會

等睇跌穿

彌明fb 講到咁，希望今晚有好消息啦

講咩

唔衰過點會勁

係產生咗感情

唔出貨都可以出火先

但係佢突然升左上0.2已經好多 仲升到？

話今晚公佈業績

冇咩，都係琴日個post
話今晚會出業績姐

有D同感

呢隻其實都係信念股 信就升

疏大哂呀？！

咪再扮專家害人呀！

佢做乜鳩

唔得
我扮專家害自己

SH,唔驚。放心

其實根據經驗 出業績果日d人先走得仲快
點解大家仲睇好爆升

信者得救
好想SH嘅巴絲返到家鄉

點解既 真心求教

今晚出業績
星期一準備升都後悔

估市有人睇升睇跌好正常姐

業績都出埋 （莫講話好定唔好）
短期內仲有咩誘因利好爆升？
仲未計有一堆獲利盤走人.......
呢隻野又唔係700
邊個同你玩長遠

如果番到家鄉做下SH又有咩所謂

自己睇
仙股騎士團 - 0

#25 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

而家買仲要過3晚夜 等個心仔囉囉攣 不如馬會即日計數仲快趣

幾有自信

agger 之前揸左兩日都囉囉攣
蝕放左反而食下花生仲輕鬆

Sh算 星期一見
決定同8472談戀愛

睇左一個禮拜股
之前睇52周高低 同即日淨入資金
衰撚左之後 琴日即刻走去學睇技術圖
再衰再學
未撚驚過

咁係咪冇機上到.3

長揸🥺

上番0.3都要輸幾千 折壽唔到囉

睇你均價幾多同揸住幾多手
少既就放鬼左佢
其他股搵返算

都話毫股冇得睇呢啲囉教極都唔聽
仲要加埋好多人唔理性投資
你不如教下我 點睇有幾多人唔理性？

有咩股可以搵番 好似買乜跌乜咁 放乜升乜

毫股唔駛睇，等莊入黎算啦

係諗住有啲已經低位入點知低處未算低

今日好悶

毫股係有得睇 只不過創仔唔計
大部份股都係晒個莊到 睇條鐵咩 擺好個棚就掃上 引散戶入場
有消息 有勢咪殺高D再出貨 無咩事咪擺係到得閒再炒兩炒
以前玩創仔輸過幾十萬 而家唔會再掂8字頭

True... 所以而家真係

等3日你會唔會食唔落飯？

我星期三四都食唔落

教你都唔聽嫁啦（惡
經過琴日一戰衰撚左 夜晚走去學睇技術圖
先睇得明根本依家水份太多 個個買都係為信念
（我自己都做左信徒
對上一次派息都係好耐前
我自己琴晚睇完先對佢今次派息唔樂觀
在加上咁嘅時勢 公司保本唔派都好正常
而佢本身都未見到有上升空間（唔計水份
所以我11點都有喺我個post度有更新話睇衰
炒唔炒得上又係一個問題
上一手大戶炒到咁高 好多人高追左未走
下一手大戶想收頭都會考慮下上手大戶情況
如果佢入 又會比追追嘅人走到
之後跌一跌又無人跟 佢就蝕

晨咁早起身望
夜晚又瞓唔好
佢郁 個心又跳
佢唔郁 個心又跳

其實預左交學費 不過開始有啲絕望 買咩都衰 唔敢再買 但係又想搵番啲學費

你竟然仲諗住佢會派息

你岩，業績好都顏射爆彌明張相

買啲穩陣架啦

啱呀 所以呢啲炒股 冇咗氣氛就勢係假 下一次又唔知幾耐先會提起佢 搵中佢 所以要好好耐性

但你啲錢已經困住咗唔知幾耐
變咗有日返家鄉都係輸咗

佢依家仲靚過十幾年前選港姐個陣

唔會 又唔係等佢開飯

喺其他股都蝕左好多 搞到依家0.325 4手 都唔知好冇等星期一 只係想蝕少啲

我282都蝕左舊 已經唔係高追都蝕到仆街

啲成交停撚曬DNGL

今朝都已經唔係好郁
今朝0.25-0.255係咁磨
之後直插0.23水平 而家又磨

0.26 收市，今晚業績好，星期一爆升

呢幾日都喺到磨磨磨

屌我講乜，係今日成日

而家個價係佢2019年嘅位
應該有排磨

業績關咩事
9999尋日晚都出左
今日咪又係跌

明顯係蟹得多唔憤氣

但9999好似俾侵侵搞緊

0.56 個時走仲有5百蚊賺，之前apple執到2千鬆懈左, 見佢跌又猶疑左。好在又起apple到執到1千，總共有3千蚊駛。呢隻股就再睇下先。

幾年

有無ching知道申請轉主板要幾耐？

有冇人等星期一

因為見佢話考慮派 我都信撚左

你入左幾多

入未

23唔入 24先入？

我溝貨都唔敢溝啦

唔明做咩仲要入手 keep貨支持算啦

係丫，依家先放都冇乜意思。

唔係搏佢轉到主板嘛?
上主板都幾嚴苛, 我睇完8473財報基本暫時呢兩年都唔洗諗

以下3個財務要求, 揀是但一個(《上市規則》第 8.09(2)條)
1. 盈利測試
- 上市前1年盈利 ≥ 2,000萬港元
- 上市前2-3年累積盈利 ≥ 3,000萬港元
- 預計上市時市值 ≥ 5億港元 (《上市規則》第 8.05A 條。)

2. 市值 / 收入測試
- 預計上市時市值 ≥ 40億港元
- 最近一年收入 ≥ 5億港元

3. 市值/收入/現金流測試
- 預計上市時市值 ≥ 20億港元
- 最近一年收入 ≥ 5億港元
- 前三年累積現金流 ≥ 1億港元

基本上, 以而家佢既能力, 最有機會係揀第1個盈利測試
但你要KEEP住最後一年上市前個股東應占溢利≥ 2,000萬
問題係而家佢個股東應占溢利唔係好穩定大過2000萬, 點轉
同埋要5億市值, 而家先2.7億, 姐係股價要KEEP住0.446樓上唔趺番落黎佢先有機會.....以而家咁既成績表, 一日做唔到穩定收入一日都做唔到呢個股價
起碼KEEP住年年賺2500萬先叫做有得諗下有排等

最有機會上主板, 係KEEP住2018年個業績, 但唔得....岩岩創業板上市果時, 已經係最好成績一年, 之後成績一年差過一年, 點樣炒個市值上去.....

入左10手 .242
今晚唔好業績就顏射爆你張相再搵張黎紋屎

今日升少少已經好欣慰

講真 下星期開市升少少再放巴打你都賺唔少

星期一開市上0.3蚊

好準 升左0.003

業績唔好=直插
業績好=開逃生門一陣再直插

其實佢2020個profit會跌穿20m 係因為轉板開支洗咗7m
依啲轉板支出好多都係一次性支出黎
加返呢7m 嘅話，其實係過到20m

損左手啦
收市前唔敢再入

呢啲股係賭錢 唔係投資
又話睇圖又話睇業績
大戶話上就上架啦

不如等袁爸爸開live個時叫佢注資會唔會好d

同你有親？注資比你地執？

今朝10點俾哂機會大家逃生

好似有一堆人入左 唔知真心定假膠

啱呀
仲要10手都已經算係大戶

我以為佢搵人注資救散仔咋
上小小，見有散仔走，咪撒資囉

業績幾點出

問題係, 果份財報講緊2019年, 未能反映2020年.....2020個疫情幾大影響, 你知我知大家知, 黎緊今晚一季報, 只要同比少過上年, 基本上都可以預知到你黎緊今年全年業績大約點樣......

佢成功轉主板上市前都要KEEP到個數, 唔斷得, 佢2019年用2018條數申請, 當然過啦, 但而家人地未批你轉板嘛.....所以條數仲要睇落去, 而家你2020年條數我怕你衰收尾

想人一齊仆街lor
我日日都叫大家玩唔起就走 我睇好佢先sh 你條仆街係咁叫人入

屌我上午奶完野 下午已經無叫人入
今日都叫人走

你自己坐艇但係咁叫人入....連公司背景, 前景, 財報都未睇清楚

新仔扮股神
好危險會累死人
應該真係有人信

所以琴日返到屋企即刻學點睇技術圖同財報
一睇學完 屌 真係會跌多過升 無理據支撐佢升
就算今晚開會 又話考慮派息都咁話

下午？

8473 袁彌明後援會（ 5 ） 今晚出業績喇！

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

據我所知 報過到嘅有兩個
跟我同一個價位入

你唔係睇住最後果句呀？
果句講緊啲莊家見仲有人追仲有資金入都幾吸引莊家入
佢如果柒左入埋 我地即刻走嫁啦

考慮, 係門面說話, 講到一定唔派就股價一定拜拜, 你留幻想空間先有利股價, 間間上市公司都唔會寫死

等緊過幾年嘅星期一

Strong hold當記念品

你真係唔識㗎喎 「考慮派息」份份memo都係咁寫㗎diu你

莊會喺度聽你9吹？！
好多散仔喺度架

係 所以今次親身經驗完學到野
我都承認自己決心學好股市又未完師就拉人一齊入
做左仆街仔
所以我都想講句 對唔住
日後自玩自 唔會再叫人跟

隻隻短炒變長揸
總有一次守到升嘅

由得班人啦
唔好教佢哋啦

CLS我睇唔透真心定呃人
唔派息一定跌?呢隻野一定無息架啦

Btw呢隻應該唔太機會跌穿0.2
好多人蟹左sh緊

我都唔係講比莊聽
我只係講緊 佢要升只可以希望有傻莊入
如果唔係 唔好咁大期望

總會守到升, 如果隻野基本面好既話就唔怕坐
以年計既話8473係有機會既不過你鎖住舊錢係度咁解囉

你真係當莊家係傻
最尾只呃到傻散

算啦
下次自玩自 唔再講咩位入咩位出
跟撚左又搏撚衰都怪我太自信又未學睇圖睇財報

我都係其中一個傻散

都睇得出你係自信之鬼

交下學費岩架啦, 我一開始都交左50%本金做學費
之後先的起心肝學睇圖表, 走去外面俾錢上COURSE讀Cert正式學

學一招就心口掛個勇字衝上去撞牆
屌 好撚痛

同一價位你個頭
你0.3，你叫人0.34上呀
仲有好多CD-ROM 架
你唔好再亂講嘢

星期一 0.5
0.25樓下加倉

多謝你先
我諗我現繩學完網上學到嘅野 走左去炒
衰左在學 學到無晒都衰先會考慮出去比錢學
我個格係咁

隻野值錢既, 都唔怕又唔係無盈利

咪係
都唔知怕乜鳩 成班短線狗

我0.3入完出黎準備打字都升到0.34

今次真係見到好多人連表都未識睇就入
應該係282隻野 報新聞吸左好多新手入黎

282我唔知
但8473真係有前景

你肯學睇圖未

散仔本少，0.04 同你嘅差距就已經$400蚊
你話人哋又會蝕幾多？

妖，對手斷撚咗啦！
應承咗人唔會掂啦！

我都真希望你學有所成，唔再亂咁水人，自己玩好啦

牛熊真係唔敢玩 真係同錢過唔去
人地輸極都係面果層
我地一輸就幾個月糧
8473睇圖就短揸無得炒
睇佢ma60 打後都有少少跡象會升 當然唔可以作準啦
但以圖黎講係咁
就前景黎講真係唔多樂觀 又疫情 又大競爭力
發到圍要睇佢彩數

282抗爭嘛
8473黃店要人嘛

可以考慮玩下模擬股練自己經驗
始終打成世工真係無大作為

留意到上面有人買呢隻長線投資？

我以前都係咁揸1137 2蚊玩起
最中意呢d細公司
毫子股好玩 成本低

老散比大莊玩到蝕晒成副身家
走唔切就同人講長線投資
想跌落地執番咋沙兼引其他傻散落嗒

你自己都知偏炒 邊有得捉
我自己睇間公司發展多 最近中意687

高位無放 我通常都唔會走 sh比個孫 我買得果d都係信佢有前期 等人炒多 唔想玩過山車玩返大股啦

你係邊度學？有無課程名？我都想上

大把啦....有持續進修基金支持既, 果D都岩學基本功

你最後有冇入咗10手玩？

巴打？你入左好多全日見到你咁

都話博

多得我

好gay

可能佢中意玩呢味

唔好咁多幻想ok?
唔好再自我安慰

你估大戶汁錢走左佬
仲會唔會推上去比你地走貨？

人地想出名做慈善去歡樂滿東華唔好？

玩咗兩日，對個股產生咗感情

講起個心又跳

我又無叫人入

瘋狂BINC

見佢前兩日升得好地地呀麻
想搏佢第三次火箭點知搏撚衰

公佈左業績未

吹水吹到禮拜一開市

邊度可以睇業績

想知唔係一定要等新聞出？永利今日都出

返黎了
仲未有業績既

小米染藍

邊度睇? 巴巴有冇

準備 f5

推啊

有 2269 9988 1810

要入了 6969都入咗港股通

小米希望扯棋

7@16 雖然未返家鄕 不過指日可待

仲未有既

星期一
財報利好 開市升0.1
5分鐘後 股票1.5

早d訓

我想打0.15 sorry

截至二零二零年三月三十一日止年度的本公司擁有人應佔溢利約為15,900,000港元(二零一九年:27,600,000 港元)。撇除與籌備建議轉板上市有關的法律及專業費用，本集團於截至二零二零年三月三十一日止年度 的本公司擁有人應佔溢利約為22,900,000港元(二零一九年:27,600,000港元)，較上一年度減少約17.1%。

有轉板上市消息 升！

3月31喎

其實呢
通常炒係炒公佈前
公佈左符合預期
咁早兩日咪升左比你囉

屌 開錯年報

屌你 咪扮啦你
今朝仲串唔夠
笑9人好開心咩你

各位可以收皮 我用條J保證 星期一實插水式跌

你切定先la, On9, 賭啲勇氣都冇，你贏咗最多駁返上去。

收入少咗但賺得多過上年

毛利及毛利率
本集團的毛利由截至二零一九年六月三十日止三個月的約19,600,000港元微跌約 200,000港元至二零二零年同期的約19,400,000港元，跌幅約為1.5%;而本集團於 相關期間的毛利率則由約62.2%升至約65.8%。毛利率上升主要是由於(i)本集團擁 有獨家分銷權的若干護膚產品;及(ii)本集團自家「POME」品牌產品的銷售額上升， 而有關產品的銷售成本較大部分其他產品為低，因此毛利率較高。
其他收入、收益及虧損
於截至二零二零年六月三十日止三個月，本集團錄得收益約1,900,000港元，而於 二零一九年同期則錄得虧損約62,000港元。其他收入、收益及虧損增加主要是由 於錄得(i)匯兌收益約800,000港元;及(ii)根據零售業資助計劃已收香港政府的補貼 約800,000港元

逆市仲賺得多過上年同期

都唔會點
業績叫做不過不失 同預期差唔多 炒唔起
股價會回落至0.15-0.2水平
9估

佢做零售撞正武肺仲賺多咗係好勁

光復概念股

無，無咩大手入貨，炒唔上

無咩變動
大家繼續坐，等下年

我一直以為間野無乜生意

佢網上搞得起
同埋間舖賣護膚品
唔出街都要護膚
不過係唔差

幾好生意
之前行過見到都唔小人
可能都有受惠黃色經濟圈

你咪頭先「開錯」年報條友？
然後大家估佢落返去0.15想執平貨，結果又郁都唔郁下
都係9估

咁就好啦

升0.01 都係升

升 估升到0.25

仆街 0.249 兩手坐艇啦

出左報告啦

哦

呢隻野真係好垃圾, 跌到輸幾千

玩股咪撚貪，0.2我都走

大市即入幾手玩下

我都係忍痛止蝕

真係會升咩

一定跌 千其唔好買

之前止咗

咩位出入

玩完架啦唔好入

少痛啦 睇到眼冤

牛牛果邊係禁叫人入貨，話會轉主板，你地睇路啦

連登真係一個短炒指標黎。每逢係連登見到有一隻股既po推到上熱門既時候，代表一日內一定見頂1137，282，8473都係咁，仲有無其他？

cvac冇人講即係仲有得玩

Ching 你而家咪講左，忍下口靜靜地贏

第一日咋喎

撐黃圈！
就算大跌都要齊上齊落

岩岩睇披露易發現袁家姐原來上個月用0.14幾嘅價錢增持咗三千萬股
計返條數即係四百幾萬港紙
佢地個時應該都估唔到肥佬黎八月就會比人拉掛
利申：我自己均價0.3幾蟹緊

分店太少了

要睇埋個大莊返唔番黎先得架,
比你業績好,唔鳩炒起就係唔鳩炒起

大家準備聽日升市未

火箭

已經冇理了 睇1810 同3690好過

不如去牛牛唱好仲好啦
依度黎黎去去個幾個，無力谷架

真

無用支那牛牛

升唔升到0.1

我就買左1950 早排插水 兩蚊插到幾毫 買左一手玩下 如果係升返 可能會買多手

得唔得㗎
妖股黎
Whatsapp群啲老師水人買

玩下囉 唔係好貴入場費

我0.223入左2手，升少少就離場算

同埋最重要都係信自己 我信佢升得就買 唔信就唔好買啦 信心好緊要

ready

唔跌都偷笑

沽定0.2 放算

岩，升0.2都放

跌到0.2 上蝕啊

笑撚左

屌
入唔到網上銀行..

打電話講啦

大撚鑊
朝頭早去搞一搞啦

2.6

升緊

小米

打緊

屌你老母線路繁忙

巴打你慢慢，我放先

都話升今日

衝呀

講真0.27好走，競價都冇大戶入市

升得幾多

又黎料

68720%

0。255

點解嘅

插啦

開始直插

美團都直插

假架個價！

酒牙

盤前勿認真

認同

牛牛仲話有得升 大手入

走呀

真咩lol成日覺得盤前就定左果日個勢....

引傻散

我都覺

屌你我個戶口解返入到喇

酒啊

點會無

之前試過隻牛仔盤前升40%
開市低開打左靶

揸緊信念

ching 係咪仲同我一齊坐緊??
輸左咁多唔差在輸多D.........

準備開波

.42 兩手

乜料, 咁都跌

我同你差唔多

吊你 我高你少少但仲5手

0.23

依d股冇得估架

上到嘅今日

024

態度正確

上左即刻！

0.24 dh了

245！

啲成交咁細, 睇嚟冇人玩了
慢慢坐吓

今日應該有4

如果有得Fast forward 就好

246！

又上！

平手就放手

247！

起緊飛啦
仲唔入手

255！

出左業績係唔同啲

咁都上到，唔係掛

洗唔洗幾秒一個reply

應該有4
都話今日升硬

Happy嘛

0.5見各位！做野先

集氣衝上去

Mon 到實咁 上得番少少
成日諗都坐左幾日 唔差左坐多幾個月

真！
我都做野先
Set左.45放

希望個成交谷到

認真問 咩令你地覺得會爆升

下影線來了

信念

係消磨左既信念...

似仲有得玩下😂😂

集氣啊

連燈仔

燈緊

一定得！

真心 現階段冇所謂大戶睇中呢隻嘢
一年內可能會有 但唔係而家 唔關嗰份業績事

一日未free fall 都唔洗擔心

止蝕揸返舊錢啦屌

仲渣緊既人 , 留比個孫都得

轉燈

不如搵翻就一開始，邊條撚樣吹奏依隻垃圾，起佢底啦

有個揸緊信念既user由頭到尾係咁吹奏
留意左佢好耐

又上返

人地炒蘋果肥佬黎，無啦啦吹奏依隻垃圾 肯定係鬼啦屌，仲要開到5

呢隻野最多成交果日先得唔夠2億
邊度身黎大戶入埸...

人地重貨等連登仔接 連登仔又信

仲唔走係咩心態

頂唔順睇佢陰跌 止蝕左

升返啦

Up ar!!!

技術性調整

妖股都討論得咁認真

上返先會留言
樓主你份人好有喜感
真人一定好搞笑

算啦唔睇啦 睇唔睇佢都係打橫走

屌你老母我都放撚左
舒服晒
.42兩手
.23放晒

成交量好低，都冇乜人郁

係

多謝晒

雖然輸錢
但都叫仲有錢儲到今個月
當大洗左去玩算

呢度大家諗緊走唔走嘅時候，
我反而諗緊依家接我哋貨嘅人係咩心態

開市20分鐘 100萬成交都冇
仲要係已經啱啱公佈完業績
可想而知 之後係點磨

神邏輯

有得走好走
唔好入場

廢到

唔係可以點諗

0.224放 屌你一放完就去翻0.238

算啦

得兩手唔放啦, 有限錢

你之後再睇返個價就覺得個價都唔太差

開波.25 就應該放

呢隻真係垃圾黎

唔知今日上唔上到17

我睇22$

唔係指今日 今日17$收貨

真 宜家睇返個人即刻開心左

ching屌你 仲諗坐一齊坐

仲有堆唔識上網既師奶廢老既

我都係 haha 由佢係到 食下花生

我得一手

我都係1手

放咗未？

未0.5

打算長hold?

Same here

炒股最忌一廂情願

都係有限錢唔想理啦

0.45 4手多過你兩個加埋

molamola

4手由佢啦

本來今朝set.32放
開頭真係諗住得
望多兩望都係.23 走算
一陣跌到1.幾先走就廢事啦

唔洗點諗⋯⋯咪投資失誤（咁少錢去唔到失敗）

唔係一定要作個理由自己呃自己

No offense

0.5買入果陣仲諗住入兩手，好在冇入到依家都唔知咩位放好都唔知放唔放到

仲坐緊 + 1

我都坐緊，一手 .4
驚閪

最後蝕咗皮幾野，屌你個閪
由贏幾皮唔放到調返轉輸番萬幾蚊
好彩蘋果嗰度都執咗一倍
拉返勻都有兩萬蚊入袋

坐幾個月唔撚驚

坐啦果一手

同你一樣蝕皮幾不過未放
蘋果我賺得果兩千.....

我都係賺變蝕, 當初見到蘋果咁心雄

認失誤都會因為輸錢痛

應該係咁講喺蘋果覺得自己賺得唔夠
0.27買0.6放哂，跟住上到2
呢隻想好似佢地咁有兩倍多少少都好
跟住衰貪心0.56平飛果日冇放
不過依家放咗，果l鬆一口氣

一兩手當支持下啦 282都賺咗咁多 有乜所謂

仆街 上星期五0.249入兩手

我0.231入

屌0.218

日日都希一班人見抵入市

0.216

唔撚理佢啦 放係到算
1810汁返算

繼續擺下

想入手 但愈跌愈有

0.213

0.207

又直插

破2

玩完

柒到

Free fall

drop to zero

輸到想死

依家入1810仲執到咩？

我覺得22$

0.2

覺得冇貨又想買既不如0.1再買啦

8473好廢

1810未返到家鄉

set定1.55買，輕鬆

就快跌穿0.2

0.2應唔應該入

唔好

諗緊長揸好唔好 驚佢好似巴巴咁妹下妹下

心臟夠強大既話咪入

一兩手 咁都要心臟大 咁唔好玩呢隻

ture

0.210

唔好買，超級垃圾股，租埋D商場舖

留比個孫

咁玩邊隻

升又少過人，跌就多過人

毫股 你預隨時無一半 當賭錢

震走哂未

你個名同我個名係咪同一系列嚟

就係玩呢隻先發現自己心臟咁強大

0.27 10手
唔等錢洗係唔係由佢係算
依家走豬幾千
豬哂都係有限錢
有冇人一齊坐到2026

0.206

買股票信連登仔

問連登仔等於玩命

就來跌穿0.2
上星期勸人走無人聽

3手 0.4 依家無咗近一半
坐下算數 有限錢

岩呀 個個講到賭身家咁 又要大心臟又盛

有冇人0.2入咗

當然唔入啦傻嘅咩

勇士

家鄉先入

搏升0.01可以去到幾盡

一齊坐
今日小米升一蚊 多咗2k

勁慘 你地有排坐

一見到份財務 就酒啦

屌0.3~0.4一路叫人走都冇人理9我啦
成班新手咪等佢地交下學費

笑死
牛牛仲有人唱好

唱好走貨呀

好彩上個禮拜走左 見到依個價依個成交額

見到話望主板，想問主版要幾時？

得個望字

又話申請左既

0.244 4手SH唔驚

放啦

食花生
留名穿2

個業績去咗邊

見唔到相關新聞?
上返公司IR site 自己睇啦

9月先入恆指
希望佢爆得起

喺連燈討論得咁興高采烈
死梗

走啦
都唔走渣都冇啦

未爆升前0.125左右
業積唔差又唔算好好, 唔派息
0.15已經俾多

唔使驚 午市就爆升 啲人食lunch先得閒買股票

真係唔知會點
我小米未必會坐到9月

成班仲叫人買....話左會散水

今日都爆左一截啦 屌米$16已經好高

成交最緊要係越黎越少.....0.2 穿左就係咁先

Ching你還健在嗎

我在

雖然我覺得無返咁上下本金都唔好玩股票
因為股票實有賺有蝕
但係連登啲假膠害死人
成日吹風等啲新手幫你哋接貨
有理由相信有唔少睇開連登嘅學生哥輸到仆街

利申：0.41 兩手->0.23走咗
計埋282賺嘅錢 總共倒蝕一千

今日似會再跌喎

信念吧反正都擺係到 輸哂都千幾蚊

加油各位

垃圾股

出業績可以升得幾多
（6）會變苦主區

一直都係

我學生亦係投資新手都唔會買，呢隻擺明唔會升

btw你有冇買

轉會買美股諗住買dal同fedex

有冇師兄比啲意見

無買啊
唔想再買妖股
好彩溝左小米

唔錯小米都升左一蚊好似

見到跌左有啲心郁郁

asml

唔止一蚊喇
小米坐左好耐
返到家鄉即走

沖呀

你就好學生哥無乜錢買

一樣 而家輸到咁都係5000蚊到

我都學生
但唔買細價股喇

升少少都放啦呢鑊

仲坐緊

same，原來都有唔少學生玩股票

依隻妖股仲有討論價值？

咁多人蟹 有圍爐價值

你岩啊 所以都係玩下見佢插水

大把

第二次買股票
交左4000 學費算唔算平

信袁爸爸

第一次呢

因為政治理念買股真係冇嘢講

唔算，正常新手見唔對路一早走咗

買匯豐供股供左一個月唔對路即走輸左300

真咩

慢慢學
總有人學得慢
有人學得快

小米一手二千幾咋喎

我相信今日輸嘅呢四千以後會搵得返

三千啦依加

8473 .4個陣都4千蚊一手
3千咁少

岩岩0.20放哂10手, 玩其他算

第一次比左呢隻辣殺股. 而家輸緊3 千幾dllm

點解會買，呢隻好似本身廢開

師兄之前咩價入？停一停調整返個心情先買其他會好啲

上星期見蘋果炒起之後水尾, 連登風聲吹晒嚟呢隻股, 咁咁又真係升起
經驗淺危言聳聽中撚晒伏

而家轉行炒美股dllm 898 港女

其實美股都一樣 心態最緊要

第一次買毛記賺1900
第二次買8473輸1600
岩岩入黎比連登仔笑我震一震就嚇到瀨尿
好彩我仲識咩叫止蝕離場
利申：新手0.56高j左

.56咁難買你都買到

今朝最後機會2.55
都唔走真係坐到下年

0.255

黃股爆升嘅第二日
0.5果陣想買，諗下諗下就上左0.56忍唔到買左
食完飯個勢都知唔得，見到0.57唔放，太冇大志，之後望住0.5
、0.45、0.4就走人
一走就震左落0.3

有冇機會上番0.3？

新手 交左二千學費 完

上到.5果陣個孫出定世差唔多

個孫咪有

0.202 想走都冇人接貨

想入都搏跌穿0.2

市價出咪有囉
我等.15入

有冇人未走
幾多手, 有咩打算

好彩我無入8473我買哂個一皮 無哂錢😂

2手 均價0.4
當跌咗 唔理佢

我好彩0.203交左棒

一手 當鍛鍊下心臟

一手 0.49
擺係度留畀個孫算

一手0.5
當交學費

Same here 岩岩0.205蝕3千走人喇

0.24 4手 穿0.2就走

0.37 兩手
放住先 反正唔等錢洗

點解走
我唔等錢用所以想繼續擺住

點解依個po可以重未推完其實新手輸幾k都咁肉赤既不如唔好玩股，等遲啲搵到多啲先玩啦

磨得太耐，個心掛掛咁放左先開始慢慢升

班盲黃毒撚FF完未？

2手 均價 $.54
擺係度留比個孫

差唔多最高價

唔好再買啦
蝕死你

30手以上 0.52

1手 0.52
起碼擺一個月

圖呢

大佬請貼倉

同你一樣心情 但擺一個月都應該唔掂

我連個apps都無再開
唔好叫我貼圖

反正都要比倉價, 咪放一個月睇下點, 到下個月前再算

btw 倉價點計
一扣就一個月租?

1手0.51

真係唔知喎 一百幾十之下嘛?

呢隻仲有咩好傾
同埋上面得一兩手就算啦,食之無味投資其他好過

嘩 上番.22 係咩原因

可惜唔止一兩手

呢啲係咪叫慢慢陰乾

跌都跌左咁多啦開市 升跌有咩咁出奇

假撚到

0.325 4手
0.1先走

【零售浩劫】彌明生活百貨上季盈利跌六成

近月香港多個主要購物區發生大規模示威，令該區的客流量受到影響，董事將會密切留意香港零售市場環境，確保業務以審慎及具成本效益的方式進行擴充。

又blame手足

其實日日話升都幾煩
自己呃自己 冇錢用就快啲止蝕算啦
又要死hold爛hold 又要ff佢會升返

想人接貨
今朝都呃到人買衝上0.255

0.243 入 0.214放 4手

呢啲毫子股坐貨起碼坐幾年
好似孫悟空喺五指山等唐僧一鳩樣

彌明生活百貨() 公布截至今年6月底止首財季業績，營業額2,943.6萬元，按年跌6.8%。純利461.4萬元，按年升17%；每股盈利0.41仙。不派息。

公佈收皮

手足已成condom

啲濕鳩股睇業績

T+2

新手真係....

咁到時入錢會跟到時市價乘二萬股入比我
定跟返0.23

純綷睇呢個疫情仲有純利已經好好

我係愚笨嘅新手

你當時個賣出價

咁緊係跟返0.23 再扣手續費啦

better than nothing

Thx

20000x0.23
再減手續費

咩叫t+2

前2日叫人睇業續唔好放上0.5 個D 真係鬼黎
仲話疫情對佢無咩影響 個個上網買野
業續反而會好左

TTT
見你輸咁多錢
喊咗三滴眼淚😢😢😢

後半係事實
純利真係有增加喎

呢度有無人見大升嘅股票就買入

股價呢

聽日話u g

開一通/銀行戶口

見到d新到咁既新手都入就知隻股冇運行

0.34

銀行戶口美股應該要填一張form

W—8BEN好似係

交易日(T)+2個工作天

感謝, 祝你買咩升咩

咪燈人

洗唔洗我反燈

係連燈入面，升即係跌，跌即係破新低，唔講嘢最好

又學到野 祝你身體健康

你唔好祝人啦

0.54仲係度
屌，明明話左斬手指唔玩港女，坐得太多

一係賣一係溝 唔可能上返0.54了

坐返一年半載囉

咁樂觀？

仲有人大手買？

升

邊個話8字頭要睇業績...

火箭喇 上呀

up

就算見到佢又升 都唔敢再玩

最高見245

0.24貨終於平手走到

求求你地班on9唔好再升少少就話坐火箭
我啲錢就係咁俾你地燈走哂

突然爆升

爆升少少

跌呀

有冇人諗住0.1x-0.21低價入返？

冇,高追小米都唔玩佢

上星期叫左你地買1137好過╮(╯▽╰)╭

爆你條毛咩，咪又係跌

sing!!!!!!!!!!!!!!!!!!

.42入.214放咗

爆升！！！！

唔好再自己呃自己

信念呀手足

今日明顯多人買左貨，煲下啦

大特價？入？

可唔可以唔好升少少就話坐火箭呀

海洋公園都有兒童跳樓機啦

你啱
買左1127賺左餐lunch
多謝師兄

打錯number 1137

咁快止賺？

下星期出業績

無謂貪多
學生都係求餐lunch

坐穩了

學生買仙股？？

幾年前我岩岩出來做野得萬幾蚊身家
入左高登仙股post挽
買左隻垃圾停牌停到依家
半日輸幾千蚊
之後挽仙股都係輸多贏少
結論係細價股唔好坐

1137都唔係仙股

8473牙ching

其實學生錢少
好容易會買左仙股
不過回頭是岸啦

唔怪得學生都俾人當水魚

8字頭股挽唔過

邊隻？

垃圾福建股

上呀

而家入282 有冇機升？

話有都係騙你

就黎跌穿0.3 好想執死雞

有
朝朝都升一下架
不過唔知係咪你家鄉位即

返去兩個禮拜前個家鄉

上呀 屌你老母

strong sink

放左去算

聽日又坐返火箭

升都冇人理

就係冇人理先會升

靜啦

咁叫升

人地升40%
跌又多過人

唔好炒282啦 8473大把水位

蝕水位?

759就多水位

升！

冇人推？
坐火箭

價值投資法

0.192

臨收市0.19撈左20手聽日反彈gogogo

hktv 帶8473坐火箭

0.5入一路都唔醒水唔肯止蝕，0.3仲要再入諗住溝淡。
真係諗起都覺得on9

每日都跌今日穿埋0.19 痴撚線

喊住唔割

反彈未

推 等陣3點就有神秘力量坐火箭 一齊升空了

攬炒派

總共幾手？
我0.5坐艇中

撈咗幾底
黃市gogogo

神秘力量1.87了

0.5都唔放
呢隻野只係玩到個幾日架咋

震唔走我下星期開市睇下邊個笑到最後

無膽匪類先會震一震就驚

係 SH

.2都上唔到

唔gang 星期一準備反彈
信念

畀盡咪跌0.1 震唔走我嘅！

走定溝好

仲溝

個po竟然上返黎

呢隻撚屌真係我人生污點
仆街嬲撚到

夠黃咪得

連賣都無人接貨

減價走了 唔好眼冤
各位祝你地好運

應該個個都走晒

人生污點咁嚴重
ching 買左好多?

0.52 一手都已經夠柒
新手唔識止蝕

0.55三手

我投放左感情0.325果陣玩過下
之後0.25頂唔順走左
我知錯

算蝕得少啦兄弟

仲有戰友係度

比情緒拖累特別肉赤
7k幾

齊齊交學費
然後係第二度賺返
呢隻真係陰鳩公

睇開啲啦，錢冇左咪再搵。當交個學費以後咪再咁on9

好彩蝕果d，都係喺282賺左用HSBC買股票嘅廢老錢

估唔到呢隻妖股仲有人睇

聽日準備坐火箭

小米不如1137

冇買1137

開市競價見到+50%..諗住有希望走添

學費交左但係第二度都賺唔番

競價=勁假 尋日都係咁

終有一日會成真嘅

利申冇貨

你已經錯過上車機會

竟然今日郁吓

大戶接貨CLS
可惜我已經走左
跌左大約3.5K

.47未走
又係情緒主導 跌到費事睇

0.52入
0.18走
唔想再睇了
美股已經搵返唔見左既錢